iPhone備份會唔會備份埋Authenticator？

如題，遲啲12想trade in，但係又怕呢舊野入面啲資料過唔到去，想問有無師兄有經驗

microsoft嗰個會

睇咩app

Google唔會

多謝師兄用完呢個安全感返晒黎

真

最初貪佢icon靚仔先用 後尾先發覺佢會備份埋

即刻轉會先

如果唔用app黎備份
改用
iPhone
設定
我個名
iCloud
咁得唔得

好似係得 唔肯定
有幾次洗咗機app內都無開icloud backup

已轉會
正好多